
                      Anonymous podría haber sido la gran película que pretendía sí la hubiera dirigido otra persona.
Es simple, pretensiosa como Emmerich, pero en un campo alejado de Emmerich.
        
            